求機箱推介

用緊Cooler Master ELITE 361
裝左張1070 發覺關唔到面板

諗住買個新機箱
有以下要求
放到3.5 HDD x 4, 2.5 SDD x 1
放到1070
要有USB 3.0
可以無RBG，玻璃面板，5.25 DVD
最好靜音、防塵
機箱唔好太大個 (土地問題，枱面無乜位)
筆直500

Sharkoon M25-w
前置，頂，火牛都有獨立防塵網
3個5.25吋 drive 位（可以轉3.5吋，未知駛唔駛另外買轉換架）
3個3.5吋 drive位

3百零蚊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要靜音可以用fractal design

Cooler Master NR400岩你
- mATX
- USB 3.0 * 2
- HDD Cage * 4
- 顯示卡 < 346mm
- Tempered Glass
- <$500